酒吧搵食推介

係，我知酒吧主要係飲酒
不過好多時都有飯食，仲要幾 OK，拋磚引玉希望大家交流下。

仍然存在既
1. Tequila Jack – 星期六既 rib eyes 好抵食
2. Ned Kelly – All day breakfast
3. Delaney – 炸魚薯條

已經唔存在既
1. Schnurrbart (TST) – 豬手同羊扒
2. PJ Murphy – 星期日特別午餐

大家近排有無好既酒吧推介？

Imagine 既公仔面

綿登徑既鴨翅

竟然係公仔面…！

旺角tap 有一兩款小食ok
另外wildfire都可以食下
hooters啲食物都唔錯

仲有唔少日式居酒屋ok

Hooters 唔係執晒咩 ?

請問日式居酒屋有無推介呢？

我萬聖節經過仲見到hooters
居酒屋推介諾士佛臺個間 唔開名啦 openrice下

Hooters 唔係執晒咩 ?

請問日式居酒屋有無推介呢？[/

Can give Tst waka a try